有冇手足覺得初選都幾鬼下

似係美國佬想香港肺炎大爆發

照你邏輯
如果唔係曾衛國呼籲
好多人都唔知有初選
不如問下曾衛國先啦

好悶 不推

波台狗-1分

曾國衛？

係原來連佢個名都記錯
身邊唔少人都因為佢而記得一定要去初選投票

你就真係鬼喇 返學堂學下點做5毛喇

拉

垃圾post

pin

用不推PLS